沙田柚輸打贏要，正式宣佈香港首都係黃大仙！

雖然沙田係最多人投票同最多建制輸左，但係有一席係紅屌你老母劉青
計返%係輸左比全黃既黃大仙
原本以為廢老居多既黃大仙都可以全黃，沙田柚輸得心服口服
所以正式宣佈首都係黃大仙，絕對係實至名歸！

大埔雖然都係全黃，但席上黃大仙係多d

天水圍都住黃 講你都唔信

全

我淨係知九龍城可以成區扔去堆填區

沙田柚輸心服口服

Viutv 個更新黃大仙輸一席

冇
Confirmed 曬
大仙25席全取.某幾區仲要四位票數大炒建制

大家唔好再怪之前黃大仙唔出人, 其實可能係要留有用之身投票!!!!!!

觀塘都可以

Viutv 整體更新結果同立場唔係幾同

由燒狗屋開始完全對天水圍改觀

九龍城區垃圾都不如
利申 住緊九龍城區

大圍有結果未

大圍未，但顯嘉出左係黃

天水圍獨立鳥

沙田柚表示好葡萄

啱呀，睇到好嬲

25全席呀，好多仲係仲左十幾二十年嘅陀地都要輸，仲有有紀律部隊宿舍都冇用，証明＂黃＂大仙有幾黃

柴小杏都全黃

冇狗聾城咁離譜

應該要改名做金大仙

屌你咪咁講
大仙只係得返識投票既和理非
沙田柚智勇雙全
首都實至名歸
世人亦會記著劉青呢一役

收皮啦
咩都唔拎湊人頭已經可以留有用之身
但sorry大仙係人頭都無出
應該話慶幸大仙仲識投票
希望大仙友可以加油唔好令慈雲山人失望
願榮光歸仙人

見到票站真係有啲擔心
結果變金大仙，真係意外

利申： 仙人

黃大仙勁撚到喊....隔離的九龍城可以拎去堆田...特別係啟德

有名你叫

黃大仙

自己人𠝹自己人
泛民要咁做都冇計 屌又屌過 睇片劉青俾人屌到

九龍城入去要簽證

邊個做首都唔重要，重點係要贏

勁多廢老

杏花唔係

大仙保佑

同觀塘區一齊扔

計民主派得票比率
沙田應該贏到開巷

水泉奧結果係定

幾個首都得唔得呀
個個區都咁重要

沙田友真係做得未夠好,不完美可接受要改善~
唔該到選立會唔好再係咁~~
認輸~~~~大仙~~

申: 沙田廢中

譚文香全港得票最多，痴撚線六千幾票

黃大仙呢仗贏得好險，真係堅多廢老，佢哋投完票好似有餐食，我見到樓下阿伯細細聲通知建制班選民

大仙庇佑

沙田完勝啦

九龍城同觀塘都可以去食屎

sorry手足
今次做得唔好，俾人𠝹票𠝹到沙田少咗一席
sorry sorry

沙田41席入邊拎到40席喎，咁都輸？

九龍城要設關卡添啦 保皇可以拎到雙位數議席

天水圍都好撚勇武喎

唔得啦，淨係帝怡都因為𠝹票撚而輸咗個席位

帝怡真係~ 要俾警告民主黨~!

金大仙

九龍城都光復！！！
燒山破燈～！！

係咪１８區全取？！

沙田就算全取，最尾都一定有一席畀當然議員。先天不足

離島

唔洗 focus 呢啲野

係全黃

住九龍城
我冇嘢講

入去開會俾人輪

黃大仙係咪好耐冇開花活動

真係估唔到但同時天水圍最多後生仔

官塘都係

可能因為班腥港人選民都唔係

2個泛民去選，分薄左啲票

冤枉呀
我個選區大炒建制架

沙田依然係首都
41個選區只係輸1個

可能最黎全港18區輸哂，因為條閪婆用緊急法直接宣布建制全贏

唔可以咁講大仙手足
你知唔知大仙tg gp幾撚多鬼
一吹雞 5分鐘就有狗到

大埔都全勝

議席數量好多喎沙田

唔好咁啦上路今次已經叫光復左一半

屌又做唔撚到野
搞到後生既要自己黎選, 老野又死要霸住個位拎人工拎著數唔肯讓
就係因為條撚屌𠝹既票輸撚左

都唔知有幾多偏見
真係天水圍係中國咁

圍城人

你估平行世界流架?

0警暴0催淚彈AREA

其實黃大仙話就100%
不過好多都鬼鬼地

住九龍城
支持炸左我個區佢

成日屌黃大仙投票率低
成個區咁老 減少啲老野投票都好重要

Viutv個結果係加埋當然議員

九龍城觀塘堅垃圾
觀塘山上成堆新移民
九龍城藍絲廢佬多

黃仙人

屌，帝怡民主黨走過嚟𠝹票搞到禮義廉當選

民主黨令沙田錯失首都資格

黃大仙都有?

作為觀塘 好葡萄
觀塘廢老幾撚時死

今次真係‘黃’大仙
仲有大埔都係全取

唔關事 佢至少幾個區既直選結果同立場已經唔同

唔夠TG 要諗諗佢

我終於明白點解黃大仙可以做到最能夠代表香港人嘅地方

唔係因為黃係一個大姓
係好多香港人都係黃

九龍城應該過半左～

馬鞍山全黃sor

大埔沙田有當然議席 (制度問題）黃大仙係真正嘅全取

yes!!!!!
我真係以為會差唔多全藍
今次可以逆轉已經好感動

黃大仙冇

九龍城真係種票天堂
不過我自己嗰區第一次有非建制當選

肥閪一早帶埋成班助選團送自己殯

714 新城市一戰
黃大仙原本係中立區, 係 8.5 個日深夜被迫起義

應該１８區光復～～

帝怡

好失望🤦‍♀️

Mos係咪要同沙田割蓆

睇返議席個比例 觀塘拍馬都追唔上
觀塘：27席對12席（建制30%）
九龍城：15席對10席（建制40%）

但啲新選區俾建制拎哂

好多有錢嘅中老年人唔使蛇齋餅粽都投保皇

因為畀人印象好多都係新移民

沙田40:1

算係咁啦= =

黎榮浩條友做左十幾年都要輸比譚文豪團隊

真

黃大仙唔聲唔聲

金大仙 金大仙

新移民嘅下一代好撚黃㗎

其他區贏25席/19席就話首都
沙田贏40席就唔計

好，沙田友表示唔做首都了。

住九龍城 劃左去首都

想知油塘點

李德康
不過贏得2% 好撚險

再努力
立法會選舉可能遷都

大埔人好彩都仲識出黎投票,起碼19席拎晒
黃大仙好勁,雖然好多仙人,但同時好多廢老,結果全部拎晒真係勁

可以正式公費搞個紅燒狗肉大會！

咁如果沙田拎26席(63%)，金大仙25席(100%)呢
所以我覺得計左%再拎席數比較最公平
25席全黃都唔係易事黎架ching

利申沙田柚

沙田~帝怡係污點~ 呢D自己友互界根本輸左唔抵可憐~

要不是劉青條界票狗

沙田有去投票都知廢老條隊好撚長
後生返而冇咁多人

帝怡落敗懶人包
1. 民主黨 2019 4 月空降劉青
2. 區政表示已經有潔泳 (2018 11 月落區)
3. 協調不成功，民主黨唔肯初選，話潔泳唔合作
民主動力大台叫人投劉青
4. 多人多次勸劉青退 (包括實名聯署)，佢堅持自己係唯一一個泛民支持既候選人，亦係唯一民主派候選人
最後
帝怡
1⃣ 沙田區政 謝潔泳 1666
2⃣ 民建聯 林港坤 1923
3⃣ 民主黨 劉青 830
因為林卓廷同劉青 所以帝怡無咗

沙田老而不廢

區區都大勝有人拎滿分100%咁冇左一席都輸架啦

譚文香？唔係譚炳文咩！

民主黨私怨最叻

天水圍好多後生仔女真係

黃大仙絕對係首都首選 沙田柚好多後生 40/41可以話係意料之內 但黃大仙極多廢老 喺咁多廢老嘅情況下都可以全取絕對唔簡單

天水圍一直默默付出

紀律部隊宿舍
嗰啲區都贏

食TG食到醒哂,咁低投票率都全取

去九龍東簽證要點攪

大仙顯靈

天水圍撚表示 冚家黃

民主黨係啟業呢個41% 係60 歲以上既廢老都贏到

香港人真係勁

沙田人表示葡萄

我知沙田柚好唔憤氣
但黃大仙堅勁揪
出名廢老區都可以25全取

屌民主黨

留個名，行左咁耐仲有咁多人支持

我就係要呢d.gif

黃。大仙人

流咗精

屯門28:3
3個衰左

黃大仙姓黃，籃田姓籃
利申：膠論

紀律部隊宿舍唔係得popo，雖然都有警嫂，不過龍趣好似包埋現崇山，班有錢人都應該食左好多tg

真，有人影到相佢喺度瞓覺
結果點完票之後啲街坊喺度屌曬佢老母

沙田友表示無嘢好講
黃大仙街坊智勇雙全

唔好屌人啦 選民投邊個係自己選擇黎

大埔先係首都啊明明大埔係第一個獨立出去

點票點得快姐

你當九龍城區果幾個啟德新移民票倉流架？

敵全滅

光復到我比埋執政黨你做

利申沙田柚

如果識玩 個一席都可以攞埋

天水圍大埔馬鞍山你食撚左？

屌撚咗條流精幾個月都唔肯初選

日日喺度行行企企
尋日匿埋一角自己嗌咪
想搵佢都難
冇心選就唔好死落嚟啦

光頭無個好人

沙田

屌 過半建制

Luke表示，繼何妖後，下個目標係林鄭個學位

希望做好啲
選民需要代理人做實事

良性競爭

屌 嘈乜尻呀 香港首都 新東

終於可以瞓返好覺

黃到發黑

所以黃大仙真係好堅

沙田都好撚勁 大家做得好好

元朗的真選區都好多黃色

九龍城友，我個部分勉強險勝
深藍又多廢老新移民都預左難贏

身為黃大仙感到高興

福你個乖西貢一席建制都冇

以黃大仙友為榮

工聯會係九龍城
好多67暴徒係果區

其實係見老龍難打，去晒其他區幫手

觀塘都可以扔埋

但真係出親街都聽到小學生講蝗語

不過見住頌華條死老虔婆pass畀民賤聯條肥閪
諗住好難撼
點知都贏到

係 終於踢走李月民

好撚勁

但係沙田全取要成40席wor，難度都唔同la(死不認輸)

信我，大仙人其實係去左戰力輸出。

極黃和理非，佢有發揮到佢佢既作用，鑽石山出親事佢都會出現
雖然好左膠，但值得畀佢

成區炸撚左佢啦

爭咩。。屌
講下poly 手足好過啦

今世不投白鴿黨啦

車公大戰黃大仙

小學雞咩 是但啦首都呢啲嘢9up架姐
大家都手足呢啲嘢比黎冇意思

西貢將軍澳除咗荒角山三席外全黃架

沙田應該係全取㗎 41席難度高幾多
要不是垃圾民主黨𠝹票
死唔認輸呀

九龍城同觀塘都未係贏到開巷，都有唔少獻世派勝出

大仙聚唔到人開花
我同啲朋友夢遊遊左去觀塘線其他區開啦

對家喺主要位置佈防聚唔到人咪be water囉

九龍城同觀塘真係好撚多藍屍廢老

agger

金大仙有請

仙人 投完票出票站嗰陣
有個婆婆問係咪有得投票
隔籬個c9 即刻同個婆婆講 叫佢投泛民

觀塘人表示真係好失望 觀塘廢老多到咁

1111睇住佢係天橋屌狗，雖然唔成功，但起碼有出嚟先

黃大仙基本上得住宅 & 隔離區過去都近，所以晚上吹雞係快

但問題係
1. 打嚟都冇咩意義，得龍翔道，打得多班狗已識佈署
2. 後期濫捕，撚狗又唔會少忽肉，但晚晚拉10個8個街坊，好無謂
3. 長期重狗，開花日子，班狗6點就係黃大仙企定定等緊

Btw，唔同意黃大仙做到首都
可以當黃大仙係斯巴達，但唔會係雅典

天水圍人揮手真係呢幾個月唯一值得開心既事

勁 估唔到

沙田咁多選民 投票人數最多

根本全香港都黃到仆街 唔係種票 點會輸五十幾席

今屆多左彩盈三棟公屋都拉唔住
有得寶呢個私樓做票倉
其實建制次次都唔會贏好多
今屆順水推舟

慈雲山大抄

黃到發金
藍到發黑啊屌你

姚國威 劉桂容死全家

I’m here

大仙表示
黃大仙係街坊首都
沙田係勇武首都
打和！

其實我知道好多仙人係跨區輸出勇武
雖然10月1之後真係少咗好多人
但係我深信大家依然喺度㗎！

問過我地天水圍未？

同觀塘區一樣好撚多新移民

黃大仙街坊屌曱甴歴歴在目

個名離晒地

屌你老母民主黨！

啟德真係新移民集中地

佢真係次次都出尼， tg 又食過， 上次狗想入龍蟠苑拉人都係佢出尼屌走狗

各自努力 不割

當年中文oral 黃大仙既重要性已經有手足提出過

光復之後後焚化爐、填堆區、監獄全部起喺九龍城

沙田柚表示：劉青個死禿閪必須清算佢老母個冚家鏟

簡志豪 陳曼琪果個位嘔番出黎